可唔可以唔好再講屯公？嗰度叫屯門公園

大家唔好學哂班蝗咁乜都簡稱
平時屯公不嬲都指屯門公路
咁今日我地究竟係光復屯門公園定光復屯門公路呢？

已經唔係叫你地手寫，又冇字數限制，可唔可以寫返個正常啲嘅名呢？

我知而家做正字刑警唔係咁啱時候，但係永遠都唔會有啱嘅時候。

光復香港 時代革命

唔可以， 唔覺咁樣有咩問題， 下下都用支那，蝗之說黎限制想做諗法

頭兩句唔覺得矛盾咩

所以我從來都係講屯門公路
唔會講屯公

我住咁多年都係咁叫
騎牛出黎個陣屯公咪指屯門公路
係屯門行街個陣屯公咪指屯門公園

你去錯左屯門公路？

其實小問題

以為屯門公路又塞車

喺屯門公路停埋咗一邊等咗成個下晝都唔見人

我係你咁柒嘅話，就縮返入老母個閪算
仲好意思講岀黎

屯公呢個簡稱本身已經有歧異
以前用屯公嚟指屯門公路可以話係約定俗成
即使唔係個個都咁叫，大家都會明
但係我住大西北咁多年
真係今日先聽到人用屯公嚟指屯門公園

遊行口號黎喎⋯⋯

你個名

唔講以為係屯門公廁

真 屯公 唔係屯門公路咩

第一次睇都以為去到咁癲，佔屯門公路

「七黑」團結打倒白色恐怖